55萬?

係咪得我一個覺得琴日唔止55萬人
我由維園出發
點睇都唔止55萬喎

我覺得有70-80

我自己同班fd估around 120-140
可能冇咁多
但係真係唔止55萬

有100萬果日感覺

但就少過200萬

係
我個friend有去616
佢話同個日有得比

pish

係
二百萬一定冇
但尋日同609比我覺得唔差得多
70-80萬係合理數字
55萬太保守

有啲人冇經過點人數果個位？
同埋有人直接去幫立法會

但係cable話得26.5
絕對信佢嘅公信力
但係今次cable制唔成立喎

係
所以琴日出發個陣佢話修頓做終點
民陣已經話灣仔會有好多人插隊入黎

我幾次都有去
坦白講
除左起步果下
其餘時間行得快過609好多，更加唔洗同616比
真心少左人

絕對明白巴打
但係好似唔止55

pish
想巴絲share下自己睇法